有冇人好憎唱k!!!!!!!!!!!!

晒時間 晒錢 晒聲
又悶 又嘈

咁你喺度唱

唱K成日會諗我係度做乜9

我
都無歌岩我唱